[行動post]524口號要簡單直接

TLDR:
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

口號唔使好聽，只需要簡單直接，你要明白外國人唔識聽廣東話、唔會理你押唔押韻，只係睇外媒點譯呢句口號。

「民族自強 香港獨立」個意思其實一早喺外媒已經出現過，所以要有目標清晰嘅口號，話比外國聽香港人唔要國安法，要國際出手制裁。

獨立係長遠目標，聽日行街係有目的地行，就係唔要國安法，要求國際出手，所以嗌獨立口號同時麻煩嗌埋呢啲簡單直接嘅口號唔該

順手推埋個琴晚出嘅post，主旨就係唔好帶啲用唔著嘅嘢增加被咬嘅風險，帶前請考慮成效同成本。

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

仆街開咗喺吹水台

推

一國兩制
名存實亡

拒絕國安
制裁中共

pish

拒絕國安

制裁中共

完全推唔郁

推啊屌

嘩屌完全推唔起

樓主英明

樓主智者

樓主好波

樓主咁都諗到

樓主智商200

樓主好柒無人回

邊個負評完又偷偷地走咗去